\input sys/inputs.tex

\begin{document}

\bigheading{Pyramída}

% \info{task_name}{infile}{outfile}{points}{timelimit}{memlimit}
% leave this values, if you are not interested
\info{pyramid}{stdin}{stdout}{100}{2000 ms}{1 GB}

Archeológom sa podaril veľmi dôležitý objav. Vnútri pyramídy objavili novú,
skrytú a doteraz nepreskúmanú komnatu. Na každom stĺpe je napísané jedno
posvätné číslo. Navyše sa z hieroglyfov dozvedeli, že aj všetky kladné čísla, ktoré
sú deliteľné aspoň jedným číslom zo stĺpov, sú tiež posvätné.

Na $M$ stenách po miestnosti našli mnohé odkazy na tieto posvätné čísla. Šípiac
skrytú symboliku, alebo tajnú správu, radi by tieto čísla zistili. Bohužiaľ, nie
je to také jednoduché. Samotné čísla totiž nie sú uvedené, vždy sa len spomína,
koľké posvätné číslo to je. Pomôžte im rozriešiť túto záhadu!

\heading{Úloha}

Zadaných je $N$ kladných čísel $A_1, A_2, \ldots, A_N$ a $M$ kladných celých čísel
$Q_1, Q_2, \ldots Q_M$. Pre každé $i$ nájdite $Q_i$-te najmenšie číslo spomedzi
takých kladných čísel, ktoré sú deliteľné aspoň jedným z čísel $A_1$ až $A_N$.

\heading{Vstup}

Prvý riadok vstupu obsahuje dve celé čísla, $N$ a $M$. Druhý riadok obsahuje
medzerou oddelené čísla $A_1$ až $A_N$. Ďalej nasleduje $M$ riadkov, $i$-ty z nich
obsahuje číslo $Q_i$.

\bigskip
\noindent
Platí, že $1 \leq N \leq 15$ a $1 \leq M \leq 50$.\\
Pre každé $i \in \{ 1, 2, \ldots, N \}$ platí $2 \leq A_i \leq 10^{18}$.\\
Pre súčin týchto čísel platí $A_1 \cdot A_2 \cdot \ldots \cdot A_N \leq 10^{18}$.\\
Pre každé $i \in \{ 1, 2, \ldots, M \}$ platí $1 \leq Q_i \leq 10^{18}$.\\
Každé číslo na výstupe bude menšie alebo rovné $10^{18}$.\\
V 10 \% vstupov navyše platí $Q_1, Q_2, \ldots, Q_M \leq 10^6$.\\
V 30 \% vstupov navyše platí $N \leq 2$.

\heading{Výstup}

Vypíšte $M$ riadkov, na $i$-tom z nich $Q_i$-te najmenšie číslo spomedzi
čísel deliteľných aspoň jedným z čísel $A_1$ až $A_N$.

\heading{Príklad}

\sampleIN
5 5
2 5 7 10 11
1
2
3
10
20
\sampleOUT
2
4
5
14
28
\sampleEND

\sampleIN
2 1
70 100
5
\sampleOUT
210
\sampleEND

\end{document}
